拜仁教練：美斯是球壇最強 C.朗只是世界級

誰才是當世最佳球員呢？拜仁教練科瓦奇旗幟鮮明的發表了自己的看法。此外，他還談及了C.朗拿度的轉會，對皇馬帶來的影響。

科瓦奇表示：「有C.朗拿度的皇馬和無C.朗拿度的皇馬當然不一樣，但不可否認，皇馬現在仍然是一支出色的球隊。皇馬歐聯三連冠，這非常犀利，但你同時也得注意，過去三年裡，他們只贏得過一次西甲冠軍。而巴塞贏得了兩次西甲冠軍，皇馬未能贏得一切。連續三年贏得歐聯冠軍非常困難，但我相信皇馬依然會是一支很強的球隊。」

隨後科瓦奇談及了金球獎爭奪，他表示：「每個人都有自己的觀點，你可以對此進行爭論。當然，攻擊型球員肯定優先受到考慮。因為他們的入球、精彩的入球會被人們容易記住。但我希望其他那些不在前場的球員，也能受到人們的關注，他們在球會和國家隊都表現不錯，我們得給他們更多的認可。」

「在我看來，美斯才是世界上最好的球員。過去幾年他是，未來也繼續是。C.朗拿度是一名世界級（world-class）球員，我對這個男人印象深刻，他訓練刻苦。很多球員的天賦是與生俱來的，但他們照樣得努力，這就是C.朗拿度在做的事情。」

「沙拿去年表現非常出色，莫迪歷也是，但他們的位置不同，評獎的話，你位置越靠後，就受到的關注越少。還有麥巴比等其他很多球員，你無法在這裡一一盤點。足球發展的很好，球星的個人能力在很大程度上也會決定比賽走勢。」

很多球員的天賦是與生俱來的，但他們照樣得努力

拜狗今年咁撚多咀做咩 又唔見有其他球員努力到c朗既級數

佢唔多咀得唔通你個連登仔多咀得?
鐘意咪自己去同記者講睇下有冇人理你

你都狗唔撚搭八

拜狗針著C7做乜咁

呢個世界係得我地連登仔先sick波

大佬兩年歐聯比皇tko,條氣唔順咪鳩up出下火囉

拜狗嬲到面都震埋

係咪高華

拜仁係牙朗最愛球隊
入得最多

美斯係上帝級

拜狗又單單打打

尼高高華

篇文啲大陸譯名 科咩瓦奇 屌